［足球撚］究竟點踢閘

想問下究竟點踢閘 唔明搶完波做咩 唔知分波比邊個 進攻唔知企邊

自己睇下波啦仆街

1) 前面有空位就帶上去，冇就睇下隊友有冇空位交比佢，如對面逼埋黎就大腳向左or右清

2)睇你咩陣，要求唔同，多數係翼後面提供支援

睇下東方曾錦濤點踢波

我教你踢你教我唱歌好無

好啊

踢閘有波第一望中場， 第二望中堅
第三前鋒/ 對面閘， 之後龍
無就向前踢博中腳出界
當然有空位自己推 , 有技術過埋人繼續gi4都ok

但我踢後就不求有功， 但求無錯

睇住條氣
唔好攻完上去返唔切黎

搶到波大腳清上去咪算

睇下自己隊波能力同對家實力

如果對家隻翼勁就唔好谷咁上。

閘識得跑就得啦 有波係咪都俾最勁個個

睇對家隻翼點打
攻嗰時拉闊嗰場黎打

最後果句好認同，踢後既唔好亂玩波，玩失左冇人補位，不求有功但求無錯

me = 理大鄭景昊

研究下皇馬擔泥路既踢法，然後記住佢做既你唔好做就得

攻得守得 疊瓦性助攻 有人失波就9s9番去補位 心態上記住贏波功勞唔關你事 失波責位一定係你 要有世界級視野 跑得快 有射波傳波 咁你就係一個好閘

閘真係幾易踢
得閒有力可以上去助攻
冇力就企係後面回氣
冇得輸

搶到波就帶上去k角位射

失波就指住個中堅黎屌佢唔補位

睇下我點踢波

傳失波就屌人唔走位
自己追唔到波就屌人交唔到位
比人過就屌隊友唔補
扭失就屌隊友幫
平時指指點點下就ok

唔識用波就傳比中場
咪撚上一半又想返後 咁樣最撚on9

正確態度

ching的確係踢後防既料